習種見會面普京，笑到成個太監咁

習大大太監

普京撚閹狗

咩意思普京個句

正一傻仔樣

Lone warrior

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

傻仔太監

呢句點解?

叫普京還海參威未

自查字典啦，大個仔啦

還條海參比你